msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-easyconfig-transfer\n"
"Language-Team: Rafał Wabik (IceG)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Transfer"
msgstr "流量"

msgid "User interface for easyconfig scripts estimating transfer consumption. More information on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用于估算流量消耗的 easyconfig 脚本用户界面。更多信息请访问 %seko.one.pl 论坛%s。"

msgid "Estimated data usage"
msgstr "预计数据使用量"

msgid "First Seen"
msgstr "首次连接"

msgid "Last Seen"
msgstr "最后连接"

msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

msgid "Configuration - Transfer"
msgstr "配置 - 流量"

msgid "Configuration panel of the application calculating transfer statistics."
msgstr "用于计算流量统计信息的应用程序配置面板。"

msgid "Data reading period"
msgstr "数据读取周期"

msgid "Data recording period"
msgstr "数据记录周期"

msgid "Beginning of the billing period"
msgstr "计费周期开始"

msgid "Warning enabled"
msgstr "已启用警告"

msgid "Transfer available"
msgstr "可用流量"

msgid "Warning level"
msgstr "警告级别"

msgid "Warning cycle"
msgstr "警告周期"

msgid "per period"
msgstr "每个周期"

msgid "per day"
msgstr "每天"

msgid "Days until the end of the billing period"
msgstr "距计费周期结束的天数"

msgid "Estimated remaining transfer"
msgstr "预计剩余流量"

msgid "approximately remains"
msgstr "大约剩余"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

msgid "Last 30 days"
msgstr "最近 30 天"

msgid "Yearly"
msgstr "年度"

msgid "Clients data usage"
msgstr "客户端数据使用量"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Current billing period"
msgstr "当前计费周期"

msgid "Expected data usage for the current period"
msgstr "当前周期的预期数据使用量"

msgid "Previous billing period"
msgstr "上一计费周期"

msgid "Transfer usage statistics"
msgstr "流量使用统计"

msgid "Calculations may differ from the operator indications"
msgstr "计算结果可能与运营商数据有所不同"

msgid "Make a copy of Database"
msgstr "创建数据库副本"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Make"
msgstr "创建"

msgid "a backup"
msgstr "备份"

msgid "Make a backup"
msgstr "创建备份"

msgid "Reset data"
msgstr "重置数据"

msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

msgid "Traffic Settings"
msgstr "流量设置"

msgid "Hide MAC addresses"
msgstr "隐藏 MAC 地址"

msgid "Hide MAC addresses without transfer information."
msgstr "隐藏没有流量信息的 MAC 地址。"

msgid ""
"Select how often a compressed copy of the data will be made. <br />Archive path <code>/usr/lib/easyconfig/easyconfig_statistics.json.gz</code>. <br /><br /><b>Important</b> <br />Please "
"remember that frequent write operations shorten the life cycle of memory."
msgstr ""
"选择创建数据压缩副本的频率。<br />存档路径 <code>/usr/lib/easyconfig/easyconfig_statistics.json.gz</code>。<br /><br /><b>重要</b> <br />请记住，"
"频繁的写入操作会缩短内存的使用寿命。"

msgid ""
"Enable transfer data collection. <br />Data is saved to file <code>/tmp/easyconfig_statistics.json</code>. <br /><br /><b>What you should know</b> <br />With "
"flow offloading enabled, transfer data will be inconsistent with reality or may be completely unavailable."
msgstr ""
"启用流量数据收集。<br />数据保存到文件 <code>/tmp/easyconfig_statistics.json</code>。<br /><br /><b>须知</b> <br />启用"
"流量卸载后，流量数据可能与实际情况不符，或完全不可用。"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

msgid "3 minutes"
msgstr "3 分钟"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

msgid "3 hours"
msgstr "3 小时"

msgid "6 hours"
msgstr "6 小时"

msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

msgid "24 hours"
msgstr "24 小时"

msgid "Enter the starting day of the billing period."
msgstr "输入计费周期的起始日。"

msgid "Hide selected data in the table"
msgstr "隐藏表中选定的数据"

msgid "Select data that will be hidden."
msgstr "选择要隐藏的数据。"

msgid "MAC addresses"
msgstr "MAC 地址"

msgid "MAC addresses & Hostnames"
msgstr "MAC 地址和主机名"

msgid "Show wan in table"
msgstr "在表中显示 WAN"

msgid "Check this option if you want wan to be visible in the table."
msgstr "如果希望 WAN 在表中可见，请勾选此选项。"

msgid "Enable data usage progress bar"
msgstr "启用数据使用进度条"

msgid "Show a visualization of transfer usage in the form of a progress bar."
msgstr "以进度条形式显示流量使用情况。"

msgid "Enter the available transfer during the billing period."
msgstr "输入计费周期内的可用流量。"

msgid "Unit of data size"
msgstr "数据大小单位"

msgid "Data Count Cycle"
msgstr "数据统计周期"

msgid "Specify the data visualization/counting interval."
msgstr "指定数据可视化/统计的时间间隔。"

msgid "Check this option if you want to save data during a scheduled device restart."
msgstr "如果希望在计划重启设备时保存数据，请勾选此选项。"

msgid "Backup at"
msgstr "备份时间"

msgid "Restore backup at"
msgstr "恢复备份时间"

msgid "Backup Settings"
msgstr "备份设置"

msgid "Move .json file"
msgstr "移动 .json 文件"

msgid "Correct time format <code>HH:MM</code>."
msgstr "正确的时间格式为 <code>HH:MM</code>。"

msgid "Expected time is in HH:MM format"
msgstr "预期时间格式为 HH:MM"

msgid "Enter a numeric value"
msgstr "输入数值"

msgid "Add a hostname"
msgstr "添加主机名"

msgid "Enter data as <code>MAC adress;Hostname</code>."
msgstr "以 <code>MAC 地址;主机名</code> 格式输入数据。"

msgid "Transfer details"
msgstr "流量详情"

msgid "Enter the MAC address;Hostname"
msgstr "输入 MAC 地址;主机名"

msgid "Do you want to clear transfer statistics data?"
msgstr "您要清除流量统计数据吗？"

msgid "Transfer statistics"
msgstr "流量统计"

msgid "There are currently no data to show..."
msgstr "当前没有数据可显示..."

msgid "Additional settings"
msgstr "附加设置"

msgid "from"
msgstr "从"

msgid "out of"
msgstr "共"

msgid "You have exceeded your available transfer by over"
msgstr "您已超出可用流量超过"

msgid "Statistics from the current billing period."
msgstr "当前计费周期的统计数据。"

msgid "Must be configured"
msgstr "必须配置"

msgid "Press Continue to restore the backup, or Cancel to abort the operation."
msgstr "按继续以恢复备份，或按取消以中止操作。"

msgid "Restore .json file from archive"
msgstr "从存档恢复 .json 文件"

msgid "Option allows user to restore statistics from the archive."
msgstr "此选项允许用户从存档恢复统计数据。"

msgid "Restore .json file"
msgstr "恢复 .json 文件"

msgid "Option allows user to restore statistics from .json file."
msgstr "此选项允许用户从 .json 文件恢复统计数据。"

msgid "Download .gz archive"
msgstr "下载 .gz 存档"

msgid "Click to download .gz archive."
msgstr "点击下载 .gz 存档。"

msgid "easyconfig_statistics.json.gz file not found."
msgstr "未找到 easyconfig_statistics.json.gz 文件。"

msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

msgid "Download .json file"
msgstr "下载 .json 文件"

msgid "Click to download .json file."
msgstr "点击下载 .json 文件。"

msgid "Download of easyconfig_statistics.json failed. Please try again."
msgstr "下载 easyconfig_statistics.json 文件失败，请重试。"

msgid "Error executing easyconfig_statistics.sh"
msgstr "执行 easyconfig_statistics.sh 时出错"

msgid "Upload .gz archive"
msgstr "上传 .gz 存档"

msgid "Upload .json file"
msgstr "上传 .json 文件"

msgid "Save .gz file"
msgstr "保存 .gz 文件"

msgid "Save .json file"
msgstr "保存 .json 文件"

msgid "Copy .json file to external storage"
msgstr "将 .json 文件复制到外部存储"

msgid "Check this option if you want to create a copy on an external drive."
msgstr "如果希望在外部驱动器上创建副本，请勾选此选项。"

msgid "Path to .json file"
msgstr ".json 文件路径"

msgid "Enter the path to the directory where a copy of the .json file will be saved."
msgstr "输入保存 .json 文件副本的目录路径。"

msgid "Data in easyconfig_statistics.json file has been reset."
msgstr "easyconfig_statistics.json 文件中的数据已重置。"

msgid "Successfully copied easyconfig_statistics.json file to"
msgstr "已成功将 easyconfig_statistics.json 文件复制到"

msgid "Successfully copied easyconfig_statistics.json file to /usr/lib/easyconfig."
msgstr "已成功将 easyconfig_statistics.json 文件复制到 /usr/lib/easyconfig。"

msgid "Auto data reset"
msgstr "自动重置数据"

msgid "Check this option if you want reset data with the new year."
msgstr "如果希望在新年时重置数据，请勾选此选项。"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Last 12 months"
msgstr "最近 12 个月"

msgid "Refreshing data…"
msgstr "正在刷新数据…"

msgid "Current period"
msgstr "当前周期"

msgid "Presentation of downloaded and uploaded data. Click Refresh to update the charts."
msgstr "显示已下载和已上传数据。点击刷新以更新图表。"

msgid "Jan"
msgstr "1月"

msgid "Feb"
msgstr "2月"

msgid "Mar"
msgstr "3月"

msgid "Apr"
msgstr "4月"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "Jun"
msgstr "6月"

msgid "Jul"
msgstr "7月"

msgid "Aug"
msgstr "8月"

msgid "Sep"
msgstr "9月"

msgid "Oct"
msgstr "10月"

msgid "Nov"
msgstr "11月"

msgid "Dec"
msgstr "12月"

msgid "No data available"
msgstr "暂无数据"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgid "Select day"
msgstr "选择日期"

msgid "Select month"
msgstr "选择月份"

msgid "Select year"
msgstr "选择年份"

msgid "Select period"
msgstr "选择周期"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "(Hour-by-hour data usage chart for selected day)"
msgstr "（所选日期逐小时数据使用图表）"

msgid "(Daily usage chart for a selected month)"
msgstr "（所选月份每日使用图表）"

msgid "(Data usage chart for individual months)"
msgstr "（各月数据使用图表）"

msgid "(Data usage chart for each month of the year "
msgstr "（全年每月数据使用图表 "

msgid "Refreshing data..."
msgstr "正在刷新数据..."

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Statistics of data usage by clients."
msgstr "客户端数据使用统计。"

msgid "Clients"
msgstr "客户端"

msgid "Do you want to clear transfer statistics data?"
msgstr "您要清除流量统计数据吗？"

msgid "Statistics data cleared"
msgstr "统计数据已清除"

msgid "No hourly data available for this day"
msgstr "此日期没有可用的每小时数据"

msgid "Would you like to show an estimated hourly distribution based on daily totals? (This is only an approximation)"
msgstr "您是否希望根据每日总量显示估计的每小时分布？（这只是一个近似值）"

msgid "Yes, show estimate"
msgstr "是，显示估计值"

msgid "Size of .json file"
msgstr ".json 文件大小"

msgid "Size of .gz file"
msgstr ".gz 文件大小"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Statistics restored from external backup"
msgstr "统计数据已从外部备份恢复"
